如果你見到前度賣返你送俾佢嘅野出去

你會有咩感受？

將呢份心意傳遞開去

賣乜先

iPod nano
之後應該會賣衫

潑出去嘅水

你岩.. 不過心up左一下

送左比人既野就由佢啦
當睇唔到

送左出去既野再加埋前度
無得你唔算

我自己屎忽痕search到

我知佢好等錢洗

我嗰日見到佢出post話免費送俾人添

前度賣咗我送比佢對鞋出去

準備緊賣香水
留嚟做咩

你又岩

😂我都準備賣手鏈

咁都.. 幾

幸福傳承

有咩所謂 留喺到又阻掟

you're right :(

出錢買返佢

你買咗佢

件嘢係一齊緊嘅時候叫佢幫我買 買完幾個月都唔比我
依家話送俾人

咪姐係俾double錢

唔想幫佢